[美股] 有無人到依家一股都未放？

Amzn, aapl, V, fb, baba, amd 一股未放
今個月出糧繼續加

而家放？
應該掃貨啦

Rip

帳面上負幾多

整體-5%

有

點解要放

on9呀宜家放啫係認輸

升300

依家道指係去翻2019年年頭既位

睇埋月k
一係18000
一係12000-13000

咁我都唔係全部個股都蝕既
反正係投資
股價波動我都會慢慢續小入貨

strong hold

其實跌太多唔捨得放

正股驚西

Qqq

NEE

低賣高買？

師兄呢個表係咩app?

富途